如果心聲真有療效...

你別怕我

大門外有蟋蟀

Shall we talk?

寧願在大安公園捉迷藏

碌鳩已漸痕

何以要忌諱赤裸

又話唔鍾意人

之後又係到叫春

如同幻覺

從來唔知呢隻係情歌

What happen？

強人是你 能飛天遁地

陪我講 陪我講出我們最後何以生疏

details